英超依家呢一刻完季有冇人有異議？

咁我阿係咪要降班？

理鳩佢啦
我地利記

本身有
呢家冇

why

俾飛屎樓主

有沒睇老味

睇草東啦屌

以後全部唔使踢,直接頒獎好冇

我冇所謂

now用户反對

樓主出糧